成班得我一個男仔未出pool

已經少男仔
諗住讀呢科實出硬喇
唉點知放完個假返黎話個個男仔都拍緊拖
接受唔到啊

你有左手同右手
齊人之福添啦

讀好啲有樓你怕冇女？
高潮反白眼嘅女都有呀！

call

照下鏡